[{"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139291726", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/140342171", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40521901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40521901/answer/140298144", "content": "\n\u73a9\u5f04\u7f51\u53cb\u667a\u5546\uff0f\u64cd\u7eb5\u6c11\u610f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49706654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49706654/answer/140200269", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u72d7\u86cb\u53c8\u56de\u5230\u77e5\u4e4e\uff0c\u5e76\u628a\u5bf9\u4ed6\u77e5\u6839\u77e5\u5e95\u7684\u4eba\u5168\u90e8\u62c9\u9ed1\uff0c\u9020\u6210\u4e0d\u80fd\u5728\u4ed6\u56de\u7b54\u4e0b\u8bc4\u8bba\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/140104998", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53394745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53394745/answer/140216170", "content": "\n\u4f60\u73b0\u5b9e\u4e2d\u89c1\u8fc7\u79d1\u6280\u542b\u91cf\u6700\u9ad8\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178765/answer/140268112", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u5230\u9707\u64bc\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35093496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35093496/answer/140438042", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u707e\u96be\u7247\u4e3b\u89d2\u4eec\u5f88\u591a\u662f\u79bb\u5f02\u5bb6\u5ead\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54593925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54593925/answer/140318672", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56e0\u6885\u4e3d\u5c14\u00b7\u65af\u7279\u91cc\u666e\u91d1\u7403\u5956\u83b7\u5956\u611f\u8a00\u8bbd\u523a\u5ddd\u666e\uff0c\u5ddd\u666e\u53d1\u63a8\u6012\u65a5\u4e4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54364038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54364038/answer/140160288", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u60f3\u90fd\u60f3\u53bb\u6b7b\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27989769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27989769/answer/140079328", "content": "\n\u8fdb\u85cf\u6709\u54ea\u4e9b\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36485640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36485640/answer/140225778", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u6c49\u8bed\u53ef\u4ee5\u5f3a\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20123731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20123731/answer/140283345", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u767d\u9152\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53136549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53136549/answer/140256710", "content": "\n2016 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u5feb\u901f\u8870\u843d\u7684\u516c\u53f8\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u5feb\u901f\u5d1b\u8d77\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138972595", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/136587120", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/140218820", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40172351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40172351/answer/85873768", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72\u67086\u65e5\u53f0\u6e7e\u5357\u90e8\u5730\u9707\u540e\u5927\u9646\u90e8\u5206\u7591\u4f3c\u300c\u5c0f\u7c89\u7ea2\u300d\u7f51\u53cb\u7684\u504f\u6fc0\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54539427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54539427/answer/139845742", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u884cnote7\u7206\u70b8\u673a\u4e3bHui Renjie \u8d77\u8bc9\u4e09\u661f\u7535\u5b50\uff1f\u4f5c\u7528\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54606553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54606553/answer/140235779", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6559\u80b2\u90e8\u53d1\u6587\u5c06\u201c\u516b\u5e74\u6297\u6218\u201d\u6539\u4e3a\u201c\u5341\u56db\u5e74\u6297\u6218\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47271970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47271970/answer/106994605", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7545\u9500\u4e66\u540e\u6765\u88ab\u8bc1\u660e\u662f\u626f\u6de1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53494797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53494797/answer/140121721", "content": "\n\u5218\u6148\u6b23\u662f\u6c11\u79d1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54358949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54358949/answer/139920562", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u95fb\u62a5\u9053\u5546\u8d29\u7ed9\u751f\u732a\u704c\u6ce5\u6d46\u589e\u91cd20\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54384499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54384499/answer/139174791", "content": "\n\u8c01\u662f 2016 \u5e74\u7684\u6f14\u6280\u6700\u5dee\u7684\u7537\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54499227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54499227/answer/139686553", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u7f8a\u7f8a\u4e0e\u7070\u592a\u72fc\u4e0e\u732b\u548c\u8001\u9f20\u4e24\u90e8\u52a8\u753b\u4e00\u4e2a\u88ab\u55b7\uff0c\u4e00\u4e2a\u5374\u88ab\u5949\u4e3a\u795e\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28602559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28602559/answer/41428291", "content": "\n\u600e\u6837\u5199\u4e00\u7bc7\u9886\u5bfc\u53d1\u8a00\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21094902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21094902/answer/140346541", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51677995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51677995/answer/139054120", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7flypig\u7684\u65b0\u4ea7\u54c1\u4e00\u95ea\uff08Onetake\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21149829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21149829/answer/139721098", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u670b\u53cb\u662f\u771f\u6b63\u7684\u597d\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/139169692", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54633507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54633507/answer/140321718", "content": "\n\u76ee\u524d\uff082017\u5e74\u521d\uff09\u56fd\u5185\u7684\u7814\u7a76\u751f\u535a\u58eb\u751f\u7684\u6536\u5165\u72b6\u51b5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138128420", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36225746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36225746/answer/140211009", "content": "\n\u5728\u5bb6\u88c5\u91cc\uff0c\u6700\u5212\u7b97\u7684\u6295\u5165\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30277318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30277318/answer/140088697", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a\u7a77\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52311734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52311734/answer/139357433", "content": "\n\u73b0\u5728\u5021\u5bfc\u4e0d\u6253\u9a82\u5b69\u5b50\u7684\u6559\u80b2\u65b9\u5f0f\u5230\u5e95\u662f\u4e0d\u662f\u79d1\u5b66\u5148\u8fdb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28498964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28498964/answer/140084773", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u67f4\u9759\u7684\u300a\u7a79\u9876\u4e4b\u4e0b\u300b\u4f1a\u53d7\u5230\u5f88\u591a\u4eba\u7684\u62a8\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26055816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26055816/answer/138012119", "content": "\n\u5728\u73b0\u4ee3\u4e2d\u56fd\uff0c\u8c01\u662f\u6700\u6709\u4f20\u5947\u8272\u5f69\u7684\u7f6a\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53165392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53165392/answer/140302219", "content": "\n\u4e2d\u8d8a\u6218\u4e89\u8d8a\u5357\u56fd\u5185\u7684\u8bc4\u4ef7\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36275964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36275964/answer/102723024", "content": "\n2065 \u5e74\u7684\u4e2d\u56fd\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34324904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34324904/answer/138717934", "content": "\n\u5ff5\u4e86\u534a\u8f88\u5b50\u4e66\u7684\u535a\u58eb\u5982\u679c\u6bd4\u4e0d\u4e0a\u5de5\u4f5c\u597d\u7684\u5927\u4e13\u751f\u8d5a\u5f97\u591a\uff0c\u751f\u6d3b\u5e78\u798f\u611f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53484490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53484490/answer/140124510", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea6\u4e66\u4e9a\u00b7\u8d1d\u5c14\u5728\u534e\u76db\u987f\u8857\u5934\u7684\u5730\u94c1\u7ad9\u95e8\u53e3\u626e\u6210\u6d41\u6d6a\u6c49\u6f14\u594f40\u5206\u949f\u5c0f\u63d0\u7434\u53ea\u6323\u5f9730\u7f8e\u5143\u8fd9\u4ef6\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53129835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53129835/answer/140337015", "content": "\n\u540c\u6837\u4e0d\u592a\u5bcc\u88d5\u7684\u7269\u8d28\u751f\u6d3b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5c31\u80fd\u8fc7\u5f97\u6709\u6ecb\u6709\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19965214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19965214/answer/140453806", "content": "\n\u53e4\u4eba\u5927\u4fbf\u540e\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u64e6\u5c41\u80a1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32248335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32248335/answer/84715619", "content": "\n\u529e\u516c\u4e2d\uff0c\u628a Excel \u51fd\u6570\u7528\u5230\u6781\u81f4\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/139831537", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29489846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29489846/answer/44556753", "content": "\n\u82e5\u5973\u6027\u5728\u88ab\u5f3a\u5978\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6ca1\u6709\u53cd\u6297\uff0c\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u53d1\u751f\u4e86\u5f3a\u5978\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50697651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50697651/answer/122645684", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u79d1\u6280\u5f3a\u52bf\u4e00\u65b9\u78be\u538b\u3001\u8c03\u620f\u3001\u73a9\u5f04\u79d1\u6280\u5f31\u52bf\u4e00\u65b9\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54489071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54489071/answer/140072916", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u96fe\u973e\u4e0b\uff0c\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u642c\u56de\u7f8e\u56fd\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32267507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32267507/answer/140277081", "content": "\n\u6768\u8d35\u5983\u5403\u4e2a\u8354\u679d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u53d7\u5230\u5343\u53e4\u975e\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34810002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34810002/answer/139515515", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b11\u5b8c\u4e4b\u540e\u53d1\u4eba\u6df1\u7701\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35259149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35259149/answer/140224673", "content": "\n\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u4ece8\u5e74\u53d8\u4e3a\u73b0\u5728\u768414\u5e74\uff0c\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50619039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50619039/answer/140234483", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7535\u89c6\u91cc\u7684\u56fd\u6c11\u515a\u662f\u90a3\u4e48\u767d\u75f4\u548c\u4e0d\u582a\u4e00\u51fb\uff0c\u8fd9\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54499227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54499227/answer/140220602", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u7f8a\u7f8a\u4e0e\u7070\u592a\u72fc\u4e0e\u732b\u548c\u8001\u9f20\u4e24\u90e8\u52a8\u753b\u4e00\u4e2a\u88ab\u55b7\uff0c\u4e00\u4e2a\u5374\u88ab\u5949\u4e3a\u795e\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20285670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20285670/answer/25530295", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u8981\u9063\u8fd4\u8131\u5317\u8005\uff1f\u4ed6\u4eec\u4ece\u671d\u9c9c\u9003\u79bb\u540e\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54605760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54605760/answer/140179485", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u53d1\u63a8\u7279\u7684\u4e2d\u56fd\u5730\u56fe\u5c11\u4e86\u53f0\u6e7e\u3001\u85cf\u5357\u3001\u963f\u514b\u8d5b\u94a6\u5730\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/137003304", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54358719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54358719/answer/139390355", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9ad8\u901f\u52a8\u8f66\u7a7f\u8d8a\u96fe\u973e\u533a\u7684\u65b0\u95fb\u5c5e\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51605025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51605025/answer/139145843", "content": "\n\u751f\u7269\u5b66\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u51c4\u7f8e\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54438126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54438126/answer/139573942", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u591a\u5c11\u5e74\u540e\u6216\u8005\u51e0\u4ee3\u540e\u56fd\u6c11\u7d20\u8d28\u624d\u80fd\u666e\u904d\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43103501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43103501/answer/137921822", "content": "\n\u91c7\u94dc\u3001\u674e\u7b11\u6765\u3001\u4e07\u7ef4\u94a2\u3001\u5218\u672a\u9e4f\u3001\u96fe\u6ee1\u62e6\u6c5f\u7b49\u6307\u5bfc\u5404\u79cd\u79d1\u5b66\u7684\u5b66\u4e60\u4e0a\u8fdb\u65b9\u6cd5\u8bba\u548c\u8ba4\u77e5\u8bba\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u79cd\u65b0\u7684\u6210\u529f\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/86744962", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/140031793", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u201c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54258291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54258291/answer/139088427", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5f08\u57ce\u56f4\u68cb\u7f51\u548c\u817e\u8baf\u91ce\u72d0\u56f4\u68cb\u4e0a\u51fa\u73b0\u7684\u4e24\u5927\u795e\u79d8 AI \u9ad8\u624b Master\uff08P\uff09\u548c \u5211\u5929\uff08P\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41255186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41255186/answer/139413944", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5c31 AlphaGo \u53d1\u6587\uff1a\u300a\u601d\u60f3\u7684\u5c0a\u4e25\u53ea\u5c5e\u4e8e\u4eba\u7c7b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54578365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54578365/answer/140274667", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f851\u67089\u65e5\u4e0b\u5348\u4e2d\u65e5\u7f8e\u5927\u91cf\u6218\u673a\u5347\u7a7a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29203540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29203540/answer/140343850", "content": "\n\u9aa8\u5934\u6c64\u771f\u7684\u5927\u8865\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54437603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54437603/answer/140211872", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8517\u5e74\u521d\u6ef4\u6ef4\u88c1\u5458\u4e00\u534a\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54515650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54515650/answer/140234313", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef711\u4f4d\u4f5c\u5bb6\u8d77\u8bc9\u300a\u9526\u7ee3\u672a\u592e\u300b\u539f\u8457\u6d89\u5acc\u6284\u88ad\uff0c45\u4f4d\u7f16\u5267\u52df18\u4e07\u5143\u63f4\u52a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664775/answer/140471781", "content": "\n\u6211\u88ab\u54aa\u8499\u6d17\u7a3f\u4e86\uff0c\u5728\u6587\u7ae0\u88ab\u6284\u88ad\u90fd\u4e0d\u4e00\u5b9a\u80fd\u5f97\u5230\u4fdd\u62a4\u7684\u65f6\u4ee3\uff0c\u9762\u5bf9\u6d17\u7a3f\u8fd9\u6837\u7684\u96be\u9898\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577839/answer/140280451", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9648\u601d\u8bda\u51fa\u8f68\u4f60\u600e\u4e48\u770b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/137097546", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577674/answer/140052772", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u7f51\u4e0a\u66dd\u51fa\u7684\u9648\u601d\u8bda\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54058200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54058200/answer/137770070", "content": "\n\u58a8\u8ff9\u5929\u6c14\u7684\u62db\u80a1\u4e66\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u4ef7\u503c\u7684\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30782297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30782297/answer/139749299", "content": "\n\u5370\u5ea6\u7535\u5f71\u771f\u7684\u6bd4\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54499227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54499227/answer/139898731", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u7f8a\u7f8a\u4e0e\u7070\u592a\u72fc\u4e0e\u732b\u548c\u8001\u9f20\u4e24\u90e8\u52a8\u753b\u4e00\u4e2a\u88ab\u55b7\uff0c\u4e00\u4e2a\u5374\u88ab\u5949\u4e3a\u795e\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138347195", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/138955170", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23153536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23153536/answer/139109018", "content": "\n\u5173\u8d77\u623f\u7a97\uff08\u4e0d\u8003\u8651\u5ba4\u5185\u6c61\u67d3\u6e90\uff09\uff0c\u5c31\u80fd\u5c06\u5916\u754c\u96fe\u973e\u963b\u7edd\u4e8e\u95e8\u5916\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/139298669", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24174597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24174597/answer/138717507", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u8f6f\u5728\u6570\u636e\u4e2d\u5fc3\u4f7f\u7528FPGA\u4ee3\u66ff\u4f20\u7edfCPU\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52412552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52412552/answer/136772699", "content": "\n2016 \u5e74\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52444153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52444153/answer/130614076", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u7eb3\u5fb7\u00b7\u7279\u6717\u666e\uff08Donald J. Trump\uff09\u5f53\u9009\u7b2c 45 \u4efb\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54556984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54556984/answer/140247666", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fae\u4fe1\u5c0f\u7a0b\u5e8f\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30658907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30658907/answer/140332885", "content": "\n\u89c2\u770b\u8bdd\u5267\u6f14\u51fa\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u62cd\u7167\u6444\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46369483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46369483/answer/102811034", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u7ec8\u4e8e\u610f\u8bc6\u5230\u4e86\u548c\u5bf9\u65b9\u9636\u5c42\uff08\u9636\u7ea7\uff09\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54572601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54572601/answer/140129158", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7ec8\u4e8e\u9020\u51fa\u4e86\u5706\u73e0\u7b14\u5934\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54364038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54364038/answer/139664202", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u60f3\u90fd\u60f3\u53bb\u6b7b\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53974440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53974440/answer/140439731", "content": "\n\u52aa\u5c14\u54c8\u8d64\u662f\u5728\u600e\u6837\u7684\u80cc\u666f\u4e0b\u51b3\u5b9a\u4f10\u660e\u7684\uff1f\u662f\u5076\u7136\u8fd8\u662f\u5fc5\u7136\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35808345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35808345/answer/140414321", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65bd\u4e00\u516c\u7684\u8fd9\u53e5\u8bdd\u300c\u4e0d\u8981\u4ee5\u5174\u8da3\u9009\u4e13\u4e1a\uff0c\u5e94\u8be5\u51ed\u4e16\u754c\u672a\u6765\u7684\u9700\u6c42\u9009\u4e13\u4e1a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178765/answer/86216764", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u5230\u9707\u64bc\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27989769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27989769/answer/106323556", "content": "\n\u8fdb\u85cf\u6709\u54ea\u4e9b\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54578365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54578365/answer/140311474", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f851\u67089\u65e5\u4e0b\u5348\u4e2d\u65e5\u7f8e\u5927\u91cf\u6218\u673a\u5347\u7a7a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21408157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21408157/answer/138060802", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e2d\u5dee\u8bc4\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u5f62\u540c\u865a\u8bbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53649178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53649178/answer/136008819", "content": "\n\u8001\u516c 27 \u5c81\u67e5\u51fa\u809d\u764c\u665a\u671f\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30767502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30767502/answer/138629904", "content": "\n\u5973\u751f\u771f\u7684\u4f1a\u62e7\u4e0d\u5f00\u74f6\u76d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54449552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54449552/answer/139886482", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5b64\u82b3\u4e0d\u81ea\u8d4f\u300b\u7684\u62a0\u56fe\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53835987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53835987/answer/138257240", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u533b\u751f\u8f9e\u804c\u53bb\u963f\u5bcc\u6c57\u53c2\u52a0\u65e0\u56fd\u754c\u533b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27277217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27277217/answer/138813830", "content": "\n\u4e0d\u4e0a\u5927\u5b66\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u51fa\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23670236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23670236/answer/63209169", "content": "\n\u6797\u5f6a\u591a\u5927\u5f53\u519b\u957f\u7684\uff1f\n"}]